道指野壞左呀?

circuit breaker

搵人搞搞佢

熔斷呀, 你第一日玩美股?

開下玩笑都唔得